\begin{exercice}Voici les résultats du sondage \og Combien de fois par semaine consultez-vous le cahier de texte en ligne?\fg\ réalisé auprès des élèves de 2\ieme Z. 

Quel est le nombre moyen de connexions?
\begin{tableau}[C]{\linewidth}{9}{m{3.5cm}}\hline
 Nombre de connexions &0&1&2&3&4&5&6&7\\\hline
 Nombre d'élèves&2&4&3&4&8&9&4&1\\\hline
\end{tableau}


\end{exercice}



